鼎天:望住便衣遮住枝槍

鼎天老細: 聽到巨響，3便衣拎槍㩒低一個男仔，便衣想收埋枝槍(maybe抹指紋)加放低枝槍，最後用發泡膠箱遮住
From 立場live

CCTV!!!!!

Cctv

推上熱門

推

推!!!

堆

區議員攞cctv

push

啲狗開槍
老屈個細路

屌

拎CCTV!!

多謝良心老闆

有證人

skr

再推
真相在此！！！！！

死黑警

人地無話係老細 唔好亂講

Source: 蘋果Live

Push

老細真係要出樣高調啲先安全，擔心佢被自殺

Sorry手快打錯

推呢個

佢無出樣, 無話係老細
佢係現場目擊者

置頂

對唔住，係鼎天目擊者者講
為此道歉
Sorry

1104 安慈路藍旗

屌！推

拉

佢話係雜工

更改: 係目擊者唔係老闆

2301 #大埔 #安慈路
警察發出警告指警察正處理一宗嚴重罪案，與示威活動無關，要求市民離開現場。
#蘋果

原來一月嘅時候佢已經畀人拉過

又想屈？

放心 大埔嘅手足一定認得佢
呢間嘢黃到金

睇立場條片啦

呢個要推

發神經
實係老屈

S

CCTV

已射TG

推
推
推
真相！！

呢個係啱先被制服果個人?

係 同名 個樣亦都好似

同名，好似係

啱啱先知，但係好亂到底邊個開

唔可以排除佢都係手足
更何況解釋唔到乜嘢打劫金舖

如果真係呢條友根本上呢個人九成唔係手足只係一個趁火打劫嘅仆街

屌，班狗老屈己經唔係第一日ge事
依家on9到自己開完槍就屈人打劫？根本寫曬劇本啦，依家全港除咗班狗仲邊個有真槍呀？
之前話搜到有真槍應該為咗今日

除非你認為手足喺一年前 已經會藏有槍械
而家現時證據顯示應該佢 畀人放咗出嚟比狗仔隊跟住 今日有所行動所以先會引致到頭先嘅畫面

兩件事無關係

就算佢有前科都唔代表呢次唔係警甴老屈佢開槍同持槍

全部狗喺度做戲
仆街死全家

推到cctv

姐係點

屌你老母 推呀 黑警一定要死全家
又想老屈人扮撚晒野
敢做唔敢認

國際見 一定要推

班狗已經上左去洗CCTV

更加要了解發生咩事

要知道砌生豬肉唔係呢7個月來嘅事
2014年開始愈來愈嚴重

收埋支槍 放落個盒
咪撚玩啦 破壞證物 佢都老妨

cctv 咁急 衝入去

一單還一單
更何況呢次已經有埋目擊證人懷疑係警甴老屈

2314 防暴係奇華外制服咗黃兆健，拉咗入防線，未知係咪正式被捕

區議員幫拖呀

死黑死全家

可能上次都老屈呢
根本14年之後就已經係咁

姐枝槍係警槍囉on 9

攬個械劫犯做手足

岩 但切勿跟車太貼

附近手足請小心

無錯，最緊要係清楚成件事係點

得聖水破到佢地gear

又黑旗喇

推到出cctv

敵人既敵人 唔係朋友都至少唔係我地敵人

街坊帶罩啊

灰衫人反抗時攞出一支改槍, 並開左一槍,。俾便衣制伏後, 手中嘅槍被取去, 再放係地上做證物?

pish

ppp

死曱甴

咁快放左？

ＣＣＴＶ呀！！！

2328 黃兆健獲放行，沒有被捕

警方稱每名警員可以私帶警棍
原來演變到可以私帶手槍mp5
啱啱仲要幾間一齊影到

全民番屋企空投仲好啦

屌你啦 拎住枝槍開埋
班狗仲搶到咁把炮？

死黑警想呃邊個

昇哥喺鼎天
有無update

如果真係咁簡單就唔會又tg又橡膠啦

快過popo，快取cctv

但個便衣持槍時 地下已經有一把槍

即時立場丘品直播：防暴黑警三把長槍指向路過小朋友個頭

但會唔會冇腦到咁重便衣狗仲要咩都冇得把鎗去打劫個落左閘既兌換店

目擊者望住放低槍+用發泡膠箱遮住

Pish

屌佢老母

所以話連登手足俾屌係曱甴唔係無原因，乜q都未搞清楚就屌咗先

班L樣公安收工約埋差佬想食大茶飯事敗開槍嚇鬼又無效就掉咗支私伙再拎返工支槍出黎扮返差佬圖甩身,唉...重要鳩拉砌生朱肉.

如果班狗見到有鎗仲唔即刻做低佢？
班狗咁好人應該有大紫荊勳章

無做錯野，洗乜甘鬼鼠遮住支槍，一定係身有屎

每個勇士未來都要發個黴章

有把槍咪夠
睇嚟真係周街都便衣狗

打得劫都唔方有腦啦
黑社會同狗隊冇乜分別

721 831 101 1111

即時立場丘品記者直播：黑警帶同爆門工具上左私樓 準備屈人藏槍及射擊

放上網backup最緊要

一定要出CCTV

前後兩支？

即時立場丘品記者直播：將軍澳準備開槍，現場記者見大口仔及mp5

遮撚到咩推

佢一月比人拉時, D槍只係WAR GAME槍黎咋柒頭

可能係咁
但都有可能真係手足諗住殺警
佢哋因為藏過槍一早畀人重點監視
都可以因為係嫌疑犯而畀人老屈
呢個機會細d

果然冇炒車，個人明顯係細路俾狗屈
屌你老母，就算炒車又點，有人開槍射狗開心都黎唔切，割乜撚嘢

如果係咁，果枝係警槍，要屈埋搶槍。唔客易。

細路點會殺人 一定畀人屈
就算係都唔割

目擊者快d準備不自殺聲明

邊個便衣警？ 灰色衫 黑斜揹袋嗰個？ 因為我見蘋果影相有便衣抆左槍戒備 地下仲有把槍

推！！！

一定要拍片

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

!!!!

大埔嘅二樓要小心

有時如果被捕人身上有槍時 警員係要拎走佢技槍一邊先

生豬肉

你條五毛真係好煩
請大家善用起底模式

咁快知？
17歲打劫我唔多信

推，良心雜工，要保護佢呀！驚佢俾黑警捉埋滅口

搵個有前科既老屈易入d

97開始已經係咁
要救返所有人出嚟

聽日記者會問下
黑警比假口供 係咪妨礙司法公正 係咪公職人員行為失當

如果技槍攝左入褲袋 點踢走？ 理論上係要帶手套或拎紙巾 但緊急情況點揾得切 可能徒手拎走 再後補抹返

班狗係咁不斷大聲講槍唔係佢地開 ...

總之証物唔可以亂郁
同埋點解會傳出打劫找換店

如果黑社會就唔得會有狗出黎吠人啦
你仲未睇得通
班狗咁快拉得既會係咩人
你唔係諗佢地會捉賊呀嗎？

dllm推啊

唔朦面打劫

現場有cctv唔知影唔影到

如果係為咗搶槍唔需要抹走指模，可以直接講
就係抹個下令人懷疑

快d拎cctv,唔好比黑警用任何手段拎到

姐係係佢地開

但如果唔抺 辯方可以話槍上有兩種指紋 有機會係警員嫁禍比佢

狗隊捉賊唔係不嬲嘅咩
上次先拉咗單超速

我想講綠衫狗其實得幾千人
你見到蘋果條片一開始件便衣狗都算係動口不動手
綠衫狗嚟到先打人
根本唔同態度

我覺得係正常拉人
同埋咪報咗佢有前科
唔係個個俾人拉都係手足

推呀，想嫁禍

抹咗算唔算犯法 妨礙司法公正

直頭 on9 ... 當枝野真係被捕者開過槍, 咁做係無腦...
之前 10支 laser 拎左1枝黎玩已經踩界, 但都叫做仲有9支仲勉強講得過去..
今次呢 wok 如果比人捉到係好難兜, 不過以現今司法, 算吧啦...

點解一定要係警槍？黑槍唔得？

仆佢個街

前線狗咁樣處理證物絕對有問題

【9.21 元朗示威】青年被搜出開山刀斧頭等 判囚一年 官指殺傷力強
署理主任裁判官張潔宜判刑時指，辯方求情稱被告並非武器的物主，武器上亦沒有被告的指紋，但張官不接納該說法，認為武器的物主可以使用手套或以布包武器，故沒有指紋也不代表他並非物主，但本案並沒證據顯示有人使用過該武器。

而家既香港 , 有沒指毛係咪你都好 , 都一樣告得入既啦

如果我係個差佬 我會係附近無乜人地方抹返自己指紋 因為上到庭又要解釋 仲有機會比對家律師針 不過最重要都係彈夾上嘅指紋 因為抹唔走

唉

呢個合理 殺人斬人咁係會帶手套 有指紋只係一個strong evidence 但如果有其他cctv 作證 嗰個會仲強

【2245】大埔現場

不願出臉的「鼎天」茶餐廳員工目擊事發經過
員工指聽到巨響之後走出店鋪
稱目擊一位便衣警及兩名人士將一位年青人壓在地上
而該名便衣警手持一把手槍
隨後疑似有抹去指模動作,然後將手槍放到地上
亦有一粒實彈殼發現在地上
他亦指防暴到場後再把另一名人士壓在地上
相信有閉路電視拍攝到當時開槍情況

好彩今次快手 快一步訪問咗老闆 否則俾黑警曱甴恐嚇到唔敢講真話

屌你老母, 衰撚過支那

我就係唔明。如果係黑槍係疑犯開槍，點解要抹走指紋？

你唔係講緊黑警會開黑槍呀？

好柒阿狗，用個箱擋住，以為冇人知

屌。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

鄧曱甴黎做乜鳩

睇黎為左捉人亂鳩咁開槍

Pushhhh

打劫有必要曱甴頭目出黎？
唔簡單啊

(有片) 大埔有幾個蒙面人非法禁錮個女仔 冇人講？

相信影到事發嘅cctv片好快就比班黑警毁滅

我要CCTV

好彩有media 採訪早過班曱甴接觸目擊者

what happened?

屌 推

PUSH

Pushhhhhhh

快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV 快攞CCTV

推！！！！

據《蘋果日報》記者引述街坊話，有「喬裝」黑警（紅圈）混入示威者群中（集會），後來被人發現就發生衝突，之後就傳出疑似槍聲巨響，但黑警聲稱係一名被捕年輕人開槍😡

最新有附近商舖職員話，見到有一個18、19歲細路比兩個著便服嘅人撳住，之後傳出槍聲，佢衝出去問點解開槍射細路，揸住槍嗰個人即刻掉低把槍，之後見到有人不停抹支槍，職員話隔離店舖cctv應該影晒成個過程，仲叫記者：「想幫個細路就快啲去保住cctv餅帶」，但佢話黑警已經第一時間衝咗入嗰間舖頭...

其後有傳媒出咗alert話「疑有人想打劫附近找換店，警員疑曽經開槍」，繼星火事件後，又疑似「作故仔 //

【睇片】《立場》記者手持電話拍攝 遭防暴警棍連擊六下

槍有編號 佢想點作唔係來至警隊

唔好再作故仔啦唔該

找換店落撚咗鎖頭點撚樣揸槍打劫

屌都痴撚線

如果係咁，開槍果枝係警槍，冇得屈。除非屈埋搶槍。

推撚死佢

唔可以畀佢消失

Share, Like, Comment, Subscribe!!!

▶️ 1. Donate:
▶️ 2. Newsletter Sign-Up:
▶️ 3. On YouTube: Subscribe, Click Notification Bell
▶️ 4. Subscribe to the Freedomain Podcast:
▶️ 5. Follow Freedomain on Alternative Platforms

🔴 Bitchute:
🔴 Minds:
🔴 Steemit:
🔴 Gab:
🔴 Twitter:
🔴 Facebook:
🔴 Instagram:

有冇人中槍？

tui

你點知

Glock 17半自動手槍（Glock 17, Pistol）由奧地利葛洛克有限公司生產，是目前全球執法單位使用最多的手槍之一，口徑9毫米，重620克，槍管長114毫米，總長度185毫米，標準彈匣為17發，由特別任務連（俗稱飛虎隊）、機場特警、反恐特勤隊、保護要員組（俗稱G4）、保護證人組及水警小艇分區配備。
Glock 17需使用者將手指放入槍的扳機位置並扣下扳機，否則手槍即使意外墮地亦不會發射，加上開槍時毋須另行拉動保險開關，遇險時開槍可更快，因「相對安全」而在外國廣泛使用，但截至去至11月，Glock 17在香港過去5年已五度走火。

繼續打飛機！

#大埔
有冇寶寶係附近目擊開槍事件
請pm @kongpigpigclub_bot

劇本會係，個犯買黑槍

推爆佢！！！

推推推

老屈凌晨四點

拎cctv

補片

又係Glock 🔫

多另一個角度 ，可惜無開槍個下

但未play之前支槍已經係個個位置

要cctv

啱，但班狗曱甴已經沖咗上去拎cctv....

推！

大埔單野 有重大發現！！！！

唔排除。。

又推進

#公眾安全情報 #大埔
0127 昌運中心防暴快速推進中，據報發射最少一發防暴子彈。

想打劫打換店 9up都搵第二樣啦
落撚晒閘 仲要得一支公
推到有cctv

btw 比個like比鼎天老細 對住班狗無沒點怯懦
不枉我成日幫襯

推依個

鼎天好黃，之前幾次都免費請手足食飯

根據藍絲思想

國際慣例係
只要你響示威者持任何疑似攻擊性武器
警察都可以對你開槍

(我係現場片段中暫時未能清楚了解被捕人士有冇曾經持或接觸槍,但係藍絲最鍾意屈人 ,咁我當住被捕人有先啦)

咁若果好似呢次咁有人持槍 或者開槍 警察一定會將佢擊斃 就算唔死 都一定有槍傷

現場有冇人中過槍呢?
大家睇過d片都知冇人有槍傷 包括被捕者

係現今既社會環境 我當我係警察 我見到對方持槍或者開槍 即使我身邊有好多同僚 我都一定會開槍 因為槍係可以瞬間遠距離殺人 你唔開槍係唔能夠保証同事既安全

我唔知被捕人有冇犯事
[[[[[但係根據藍絲邏輯既話]]]]]]]
被捕人士一定冇開槍

擠牙膏

睇咗好多個po都搞唔清楚 冇蒙面舉槍嗰個係咩人嚟

哩個係便衣

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

【大埔開槍】推到變連登共識

查過間鋪夜晚7:30閂門。有冇人會攞槍出黎對住冇人嘅鋪頭搶劫
呢單嘢好大機會係自編自導自演。班狗原本應該想打劫，扮到香港冇皇管、冇警察唔得（即係721翻版）其間俾人撞破然後即刻捉人兼砌人生豬肉

其實如果地下把槍係被捕個位嘅，持槍者喺唔中槍之下會失去咗把槍？第二，狗見到其他人有槍會夠膽埋身制服？第三，持槍非狗人士唔會向狗開槍？喺一個雙方都會開槍嘅局面竟然乜事都無，無人傷亡？

推！！

當年深水埗揸刀都比隻女狗射左一槍腳定唔知肚啦
今時今日有普通人開左槍 竟然冇人傷亡

點解話開槍同示威冇關 咁快知個動機？

推呀 咪撚放過班狗

日日玩老屈

擺到明係差佬自編自導自演喎

Cctv救人

屌佢老母戇鳩鳩亂咁開槍

但收到風話老細已經俾狗搞緊

利申 大埔人

畀樓主害死
On9到藍絲一樣 唔FC

應該唔關事啦 一出事個陣已經開始搞9佢 希望老闆頂住 小心啲 大埔人要守住鼎天

作家

疑點太多
班狗啲供詞錯漏百出
好難信

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

藍絲：黃屍暴徒有槍

PUSH!

條靚仔舊年已衰過
比人控告藏有槍械同埋想傷人
咁都比保釋
更奇怪係條友已經比狗釘住
重繼續玩槍
上年玩佢槍既一男一女比人拉左
男既保釋女既無保
要跟下呢兩個線索
另外大埔茶記目擊者話親眼見到開槍係四眼便衣
之後地下枝槍係另一便衣放係地下
咁佢地肯定會偽造埋cctv
咁睇來如果佢唔係鬼，一係就弱智，一係就比人屈